001	グガゴォォォォォォ!!
002	動きは止めた、が…	VO_kamui.kamui_battle_0004
003	印の位置が高い…！<br>俺の剣じゃ、そこまで届かない!?	VO_logi-b.logi-b_battle_0019
004	とはいえ、練精術を使う隙も――	VO_kamui.kamui_sys_0017
005	オァァァァァァァ!!
006	くっ、このままじゃ…	VO_logi-b.logi-b_sys_0042
007	あの印を、穿てばいいんだな…!?	VO_tina.tina_sys_0001
008	…え？	VO_logi-b.logi-b_sys_0025
009	オォォォ…
010	や、った？	VO_logi-b.logi-b_sys_0024
011	反転したアルケミィが、沈静化していく…<br>どうやら、危険は去ったようだな	VO_kamui.kamui_sys_0031
012	（だが、あの力…）
013	――奴が、動き始めたか	VO_kamui.kamui_sys_0042
014	ロギ・クロウリー、<br>そしてトクスォテス族のティナよ	VO_kamui.kamui_sys_0002
015	お前たちが同時期にこの砂漠を<br>訪れたのは、決して偶然ではない
016	世界を律するふたつの力――<br>その均衡が崩れ、<br>時代は新たな秩序を求めている
017	――今こそ次代に、託す時だ<br>我らセフィラの民が抱え続けた禁忌<br>お前たちの振るう“錬金術”、その真実を
